{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 김행종의집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 予約は電話やインターネットを通じて365日いつでも可能で、予約は全額入金してから12時間が経つと自動的にキャンセルされます。 大人と子供は基準人数を超えると追加料金が発生し、幼児は無料です。 バーベキュー場は2人基準で15,000ウォンで、入退室時間は入室は午後3時からで、退室は翌日午前11時までです。 ご予約は重複することがありますので、ご予約の際にはカスタマーセンターでもご確認いただく必要があり、ご利用不可の案内を受けた場合はご自身でキャンセルさせていただきます。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更できない場合や手数料が発生する場合があります。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金は当日現地にて課金される場合があり、最大人数を超過した場合には入室と払い戻しができません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品破損や紛失時には弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は入室が制限されることがありますし、当日ご予約後、当日のご利用は不可となることがあります。 保護者を同伴しない未成年者は入室と払い戻しが不可能であり、事前予約をキャンセルしなかった予約件については払い戻しができません。 付帯施設とアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 当宿ではカラオケ、売店/コンビニ、常備薬、駐車可能な施設をご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行いますか？",
            "answer": "予約は電話やインターネットを通じて行うことができます。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約は全額入金してから12時間経つと自動的にキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "大人と子供の追加料金はありますか？",
            "answer": "大人と子供は基準人数を超えると追加料金が発生し、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の入室は午後3時からで、退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約の重複を確認する方法はありますか？",
            "answer": "予約の重複を確認するためには、ご予約の際にカスタマーセンターでもご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約の変更をご希望の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように決まりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルの場合はキャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地にて課金される場合があります。また、最大人数を超過した場合には入室と払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインを希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインを希望する場合は、業者に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失時にはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失時には、弁償する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することは制限される場合があります。また、当日の予約は不可となることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は宿泊と払い戻しはできません。また、事前予約をキャンセルしなかった予約件については払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備とアメニティがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。ただし、カラオケ、売店/コンビニ、常備薬、駐車可能な施設は利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 712
    }
}